突發!反QR CODE首席關愛座HUNTER終於承認用QR CODE唔係投共!

係咪連登CC台史上最大宗單一炒車事件

D-WADE我幫你平反左
我係咪又要入LIST
不過我好似一早入左

吓

五毛賈雨村抹黑本土派有功

原來大陸仔嚟

樓主自己出埋啲柒post 踩apple pay

五毛dewi

即刻入list

柒頭樓主

你應得嘅

似乎係你自炒喎柒頭

嗯

佢又大受刺激推qr code post上水

推下你啲柒post等多啲人知你班五毛講過乜嚟

可能關囝未見過

平時買嘢用qr多定nfc多?

睇文
人地講左唔係投共
關囝只用NFC唔用qr code所以佢唔係支持

喂！係咁好嘅不如叫八達通全面用qr code取代nfc技術吖

呢啲咁低級既詭辯

qr code係咁垃圾嘅不如叫八達通 Visa Apple Pay全面用nfc取代qr code技術啦

講到咁好，好過applypay吖嘛
取代唔到即係唔夠好囉

倒番轉講
apple pay咁好點解qr coee仲可以生存?
連信用咭公司都搞?

你俾關愛座親自平反
開心嗎

封鎖user關愛座

討論去到第二頁
關囝應該差唔多係時候開新post

一早係

推左成個中午啦

咪推囉
幫佢手一齊推添呀

倒轉咗喎五毛D wade
全世界applepay 市佔多過支付寶
不過五毛拎支付寶打飛機我唔意外

咁支付寶執左未?

的確applepay喺中國收得皮
同樣支付寶喺香港收得皮
五毛唔使狡辯

一講qrcode條五毛D wade又要上水幫拖
係咪賈雨村太廢要多幾隻五毛幫下手咁呀？

不願面對

五毛D wade
但反映唔到係主流payment方式喎
我個圈子多人用apple pay
你個圈子多中國人?

五毛D wade
我個世界係面向國際
你個世界係面向中國

之前又話唔係幫支付寶宣傳?五毛D wade
而家鬼拍後尾枕?
你慢慢幫你嘅支付寶宣傳

越推呢個post越多人知你係五毛

香港係自由市場
支付寶唔夠applepay鬥係支付寶廢
中國係計劃經濟
支付寶贏係贏政策
五毛唔好再柒喇

咁佢收皮未即
nfc取代qr code未?

完全唔使取代
除咗中國人冇人會用支付寶

可能你隻五毛D wade多中國人fd
我識嘅香港人唔會用支付寶喎

你識親都係中聯辦啲人多咪多人用囉柒頭
淨係香港新殖民都夠推支付寶app上熱門啦戇鳩五毛

好撚柒

[url]《關愛座》

LIHKG @ Android[/url]
係咪可以將qr code事件代入丁舉人度

FYI

play熱門代表嗰期多人down
唔代表係主流喎柒頭五毛D wade
呢個concept都錯你講乜撚嘢啫？

咁即係applepay收到支付寶皮未即

FYI
Octopus 1000000+
Tap & Go 100000+
PayMe 100000+

五毛D wade
而家講人多人少梗係講市佔率㗎啦
你班在港中國人圍爐取暖有撚用呀?
話撚咗你幫支付寶宣傳㗎啦

睇下個post正負評就知賈雨村同D wade兩隻五毛係幾柒

小學雞到拎正負評打飛機

原來又係五毛

關囝不願面對系列

五毛D wade
駁撚咗你喺道狡辯
死撐支付寶多人用呀？

咪又係佢一個俾晒

你慢慢打飛機啦五毛D wade
只要有1個人用支付寶你都覺得係冇俾取代吖嘛

五毛駁唔到又屈我開分身

500000下載都係1個人黎

全部都係佢download

50萬分身

一年五萬張單程證, 廿年香港已經有一百萬新殖民
咁有一百萬人用支付寶有乜咁出奇
但唔代表主流香港人會用
冇話錯你班五毛
宣傳中國嘢支付寶

一年五萬張單程證, 廿年香港已經有一百萬新殖民
咁有一百萬人炒中資股有乜咁出奇
但唔代表主流香港人會炒
冇話錯你個五毛
宣傳中國股中資股

買產品會導致間公司業績上升
炒股唔會呀柒頭

你啲正負皮答左你大家唔認同喎

反qr code我係唔同意
但你班五毛宣傳支付寶
呢個post露哂底啦

無話錯
舊年十月我已經話你班五毛
借qr code名義宣傳支付寶

又暗撐論

今天的我打倒昨天的我

話你聽支付寶有五十萬下載 = 宣傳支付寶？

係五頁入面可以比人逼到退幾次立場，真係無得唔服

痴線架
自己打過乜都唔記得

咩話？乜依家關仔又唔反qr code嗱？

佢個腦jam左線

慘豬
俾班5毛撚到咁
佢啲本土派隊友都唔黎撐佢

應該同上面嗰張一齊貼

反中資我係唔同意
但你班五毛宣傳騰訊
呢個post露哂底啦

佢又走左去post天琦

賺夠光環就可以攞正牌9up

開完入面貼返原post條link 🤦🏼‍♀️

你班五毛柒啲喎
重要唔知醜死撐
我就唔介意你哋推
嚟嚟去撐支付寶都係你班戇鳩五毛咋嘛

撞post成日都有㗎啦五毛D wade
係得啲五毛先會咁留意咁著緊呢啲details

又黎話人撐支付寶

1qr code本身係無害
但你班柒頭借qr code宣傳支付寶就有害
而支付寶嘅qr code就成日有騙案發生
2而香港買家嚟講用apple pay android pay好處係多過支付寶
3支付寶會偷個人資料

你班垃圾五毛喺道斷章取義喺道圍爐打飛機
小心地滑呀

總之你係，講完

呢個post你班五毛咪撐緊支付寶囉柒頭五毛
明明得啲中國人用你哋講撚到香港人全面使用

使撚咩五毛群龍共舞
呢個post屈鳩我都夠光環啦

屈？cap晒圖叫屈

你班五毛問我有冇出街
我就真係懷疑你哋有冇出過街
用得支付寶一定係新殖民/中國旅客/中國學生
未見過香港人會用, 用得都係經常去中國做嘢先會裝

cap完斷章取義囉五毛狗

好似你咁

好撚好笑
點解撐支付寶嘅user嚟嚟去去都係得你哋呢幾隻五毛呢？
中聯辦冇錢買ac?

關仔話有人屈佢，唔知係點屈法
睇唔到呢幅圖有任何轉彎嘅餘地喎

淘寶係咪你口中既新殖民先用

係咩
今日同同事食飯佢先用支那寶俾錢喎
佢又唔係你指嘅新殖民/中國旅客/中國學生

又係五毛狗呢條過街老鼠被圍屌呀？
block柒條碌撚打手啦。

五毛未來撚啊廢

未來撚啊廢扮泛民打手但同其他五毛有講有笑

LIHKG @ Android

五毛Overbet

成個post都撐緊喎柒頭五毛失憶呀？

龍門搬好未呀關狗

撐qr code就係撐支付寶

段章取義呢樣嘢
關囝都做唔少啦
Cap張圖就話你係打手
凡係同佢唔 align 就會入 list

關囝講到呢到邊個撐支付寶未？
我淨係見到有人話支付寶好多人用咋播

邊忽多人用？
冇主流香港人用都死撐話多人用都唔係撐呀柒頭五毛?

五毛D wade重死撐
香港人用開apple pay android pay 八仔payme 係冇需要亦唔會特登用支付寶㗎喎

究竟邊個响度撐支付寶??

你淘寶都用唔少支付寶啦

牙關話係就係啦

FYI
支那寶於香港App Store勁升至第二 愛國之心不用質疑！

情何以堪

牙關呢排係咪賭豬蕉蕉牙...
貢燥底架...渣ga牙關

慘
推極都係得啲五毛撐支付寶

難得你班五毛柒得咁應, 我都一齊推

邊個位唔敢覆?
覆完你就搬龍門?
然後loop返同一個point當自己贏咗？

生活經驗囉
睇嚟冇出街/圈子多中國人嗰個係你
五毛D wade

生活經驗可信得過500000下載

我#160講咗

係咩
今日同同事食飯佢先用支那寶俾錢喎
佢又唔係你指嘅新殖民/中國旅客/中國學生

關囝so call 撐港獨咁圈子中自然多人撐港獨
咁抗拒用支那嘢嘅自然多
根本sampling 都有問題

開咁多post都唔黎回下

點解呢隻支那澳門畜仲生存緊

關仔呢？

關囝又係咁loop同一個point當自己駁咗呀

next page